自認毒撚既入一入黎

死毒撚可以出返去先

..
you

？

好串

問你老母咩